畢直3000樓下 ，邊到造西裝好？？

之前度身做左套 二千幾

岩岩著果陣覺得ok，但著久左又開始有d唔滿意個cuting同料，想造過套新

得米五就求其300一套算啦

其餘用來買增高鞋墊，

推
米5都有米5既風格

最撚憎死矮仔
利申高你9cm

Cwb hola classic

校服咪得囉，你都唔曉高架啦

我之前就係hola classic

係柏林做左套6600

前幾日先造完
新之城2樓 216 uni tailor
間野新開有優惠，同埋都多布料揀
性價比唔錯既

去新之做係幾抵玩 明明都係返大陸搵同一間廠做
係出面鋪做成$2000套 新之普遍千零就有

會唔會好謝師宴or倫敦mk

米5就唔好出街影響市容啦

利申：米8

馬莎啲料幾好咁
不過唔係訂造

想做廷身

Taylor想3千樓下？

咁幾錢

去過hola睇d料其實真係好一般

不過咁既價算係咁

米五咁撚難買，係要俾貴d特別訂造先有岩身